電腦智識智多少，點解USB 插口會咁？

[img]
一邊白色係正常都有，但點解拎一邊有舊舊色野阻住，插唔入電腦usb位?

圖重up

碎咗

但我留意其他 usb 插口應該係咁

有Dpin會俾電，調轉咗connect錯會燒嘢?

係電腦舊usb 口碎左定點？
我研究緊係咪個插口原本有黑色個部分。

電腦文盲有錯屌細力啲

試下鉗唔鉗到出黎

鉗到問題已解決 ，又可以繼續打機

畀人屌都要講句啦，打咁耐機唔係依啲都要擺上嚟，有冇咁蠢？